毛澤東雕像藏1.3萬毒粉嶺華明邨兩男女被捕

警方根據線報，昨日晚上八時在粉嶺華明邨截查一名33歲男子，在他身上搜出一包約重14克冰毒，之後再在單位一個毛澤東雕像內檢獲一包約重10克的冰毒，黑市值約1.3萬，男子連同單位內的一名48歲女子，分別涉嫌藏毒及販毒被捕。警方相信已成功搗破一個供應毒品給上水一帶的毒品儲存中心。

唔夾喺習語錄入面抵死

骨灰龕

用維尼咪冇事

呢招係大陸就話work啫，係香港用777像啦

包*禍心

揾到10gram就叫搗破上水儲存中心
打飛機都唔好係大庭廣眾打啦

擺落習近平像咪冇事囉

嘩 10克咁多撚呀

成個毒品儲存中心加埋得24g
呢2日大風小小都吹鳩走曬

毛澤東顯靈報夢畀警員破案

交數

毛主席

毛主席訓低左

搗黑幫軍火庫拘43人

被看光光

搵到100g可能叫切斷供應鏈

大生意黎